Fufu 呢張相想表達咩意思 ？

好深奧，理解唔到

HOW MUCH?

成堆傻閪聖人上身 連問HOW MUCH都唔得
屌你老母連登幾時變晒傻閪集中地 不嬲高登時代起就已經成日串係雞架喇
仲要係依隻賣相物化自己既賣相電子雞
定係BOB叔講咩就係岩

想屌

攞貞節牌坊嘅雞

我鐘意你做雞 ，但唔好又要貞節牌坊。

咁慕容自己屌尻細b笑人雞
自己做就得 人地唔得?

問HOW MUCH就笑人係雞? 人地賣相有晒價錢就唔可以問?
屌你老母咁我去問賣菜阿姐D菜HOW MUCH又唔得?

已block樓主

呢個on9成日幫啲雞 曲線賣廣告

佢唔剃腳毛

雞

How much😍😛?

呢度係娛樂台 post 女有咩問題，唔通討論美國憲法第二修正案，還是你想討論 Foucault 權力規訓母體中，靈魂、軀體、主體的歷史形構 ?

右邊大脾唔睇真D以為有少少白色野係到
FUFU好識玩

同意

勁正...

而家先發現到

好似係線 係咪淘寶貨

線頭
不過我唔信影完無睇過D相影成點

how much

流出都有埋仲唔係雞？

咪就係
人地明碼實價拎出嚟賣
問吓幾多錢都唔得？

fail啦 佢邊有咁大
btw樣係有幾分似

個肚有粒痣
好似未見過佢有露肚相 不過我諗有都P走啦

唔撚似wo

無化妝無P圖wo

size差太遠...

好靚
係靚女我就會讚

意思係你比得起錢就可以抬高我個屎忽, 拉底我條底底, 然後插條JJ入去

唔講以為係偽娘
咁既質素都有得賣相?

不要物化

百貨應百客

記得比錢但係唔好物化我

做雞又要做女神

一陣佢又cap圖post上ig屌

閪格真係閪格，想俾錢佢賺都唔滿意

好正

無聊毒撚一味捧高「女神」，造就宅男失敗人生

善用不推文，應對pr狗

d鬼佬去女人街問阿姐how much
又係問雞價?

成班連登仔扮撚哂野 屌你老母啦見親d女成日雞前雞後 之後衣家隻賣相雞開ig post宣傳自己d相 問佢how much唔撚得？

隻臭雞垃撚圾

乜鳩嘢邏輯黎
照你呢個邏輯
佢影呢張相都唔代表佢想做雞啦

性感呀 藝術呀 惟美呀 咪色啦屌

明明就係語帶雙關 喺度兜
唔好話慕容cm嗰下冇諗過係串柒人係雞

一隻拎貞節牌坊嘅臭雞

佢個po就係宣傳佢d新相 問幾錢唔得 你話係係佢平時普通果d po留句how much就話姐

對絲襪又拎埋黎賣？

如果真係想知 禁入去已經有相嘅價錢睇啦
特登留個cm明顯就係想抽水問鳩佢上床幾錢
好啦真係好offensive啦就喺度死兜

咁佢賣得意淫既相就預左抽水話佢做雞架啦

又要賺哩啲錢又唔撚講得咁惡？

張相係意淫定藝術照大家心照啦

屌照你咁講
以後行街對嗰商品有興趣
但嗰店主係女
你都唔可以問價啦
一問又被你話別有用心，心照啦

咁又兜翻去原始個問題啦 佢屌得細b唔尊重女性 宜家自己又話人係雞

呢個正過fufu好多

慕容條傻尻呃view咋，你信佢真係咁撚尊重女性咩

男既柒，女既唔尊重自己

都唔知話你理解能力唔好定冇腦
1.啲相真係想買 入去link就有價錢
2.冇用公子嗰句嘢冇主語 明顯就係好似通俗文化入面問企街女嘅幾多錢
3.呢個po啲人正常睇完都覺得佢問緊身價啦 喺度兜 成個小學雞拗個妖字唔係屌咁

☝️到patreon尋找更多我🥰

呢個我認同啊 兩件都唔係咩好嘢但冇用無啦啦辣著個火頭就係on9

呢張相要比錢先睇到定點？

好想淫呀

細b事件真係唔同人有唔同睇法
最起碼我覺得係rose ma嗰邊嘅人誇大咗件事
其實問想最同邊個女直播主過夜 好閒
（詳情可以睇下說仔條片）

就算今時今日重新再問過依條問題
都唔應該spin去侮辱女性問題到
只係班偽女權想搶佔高地屈人侮辱女性
之於問人how much 又何以覺得慕容話人係雞呢
Fufu本身都賣意淫相，問佢幾錢有咩問題😂

咦條底褲有屎漬嘅

利申透視眼

佢認自己係問緊人係咪雞都話算
可能你地角度fufu真係抵屌抵死 雖然我都係覺得好offensive㗎啦 全程夾公仔事件fufu都冇出聲慕容無啦啦又突個閪頭出黎 seek attention得好核突
但最柒都係仲有班傻閪喺度拗howmuch係問緊啲相幾多錢小學雞咩

畀錢就入得

你都幾適合做主席

最佳主席

我想買相啊
link呢？
揾唔到有咪問how much 囉
問句how much 又被你話問企街先咁問

根本上網買嘢問價大把人都係打嗰“$?”,“幾錢？”就算
你自己句“how much”淨係用嚟問啲企街價，唔好將自己嗰標準套落人地到
最後你話咩妖字唔係屌，都唔知你證明啲乜
唔再覆了
無意思
繼續護主，加油

係，所以其實何妖話人食洋腸都ok，咁大反應做乜，對號入座啦屌你老母

唔識玩ig? 不嬲出去profile有link
啲人賣寫真 幾時會有人comment咁冇主語問how much
咩意思大家都有個既視感喺度 兜乜撚
個妖字講緊你地成個小學生咁 俾人捉到how much其實有問係咪雞嘅含義 即刻好似小學生話個妖字係妖精 唔係粗口 似足你地話係問緊相幾多錢

雞就雞啦屌又唔撚認
認咗咪冇人屌囉 明買明賣

賣下相就係雞
連登仔啲邏輯真係世界第一
依家佢賣下相=提供左性服務？
咁樣明星賣寫真係咪都係雞？
大把女仔鍾意影靚相
係咪想影靚相既女仔就全部都係雞？
老老實實 相都係藝術品黎
睇人地既作品收錢有咩問題真係唔明
唔收錢就叫女神 要收錢就叫雞？
祝樓上堆仆街毒撚成世單身
唔好出黎害人

Iron man

單睇相真係唔算
聽到how much就爆炸即係空穴來風

我去咁多fufu 嘅post, 都冇護主犬駁呢幅圖

其他人講how much我覺得冇咩問題
反映你品格, 控制唔到你把口
但今次主要係笑鳩慕容條柒頭
佢兩條片都拎哂彩 啲人開始對佢改觀
但自己衝出嚟 仲要係到死兜爛兜話係p網how much, 好撚肉鳩酸

你係串佢係雞就光明正大串鳩佢
學sigma串撚到隻雞冇聲出
成個傻閪咁講”我問p網how much”

邊到有得買相

個IG post好似冇留link架喎
定係最底？

點解你咁鍾意二次解讀，小事化大
將自己既想法屈比人？
「明顯就係xx」？

你隻打手真係肉鳩酸

你呢種人根本就已經比連登攪到D價值觀變撚左弱智

不嬲都係要出去搵link 文宣都係咁做
宜家係邊個搞大件事喺度兜話問緊相價幾多
我對輯相冇興趣 女仔一個要fufu多謝我把托
純粹係覺得你班人死兜爛兜真係好on9 仲要話埋bob叔
樓上有個巴打就心水清啦 想串人就咪撚咁肉酸

佢真係都唔係咁既樣

1個經常賣野既AC
係果一個post問返價錢有幾出奇？
唔係個個好似你咁追到貼一貼、識去邊度搵
網店ig個個買家都係原地問，問返個post的item
個個post都唔同item唔同價
唔通又要買家自己走去唔知邊度搵link？

定係吊高黎賣
買家要自己搵link，dm都唔得
係原post/dm問價=問肉價？

佢賣黎賣去都係patreon 賣黎賣去都係相 有啲咩花臣會搞到你個少爺仔去睇咩網都唔知啊
再講 慕容自己淨係fol女 又睇過sigma條片 點會唔知個遊戲點玩
一朝得志語無倫次 你地就真係護撚住條唔讀書嘅傻閪啦

推依個 依個好笑

明碼實價就唔使問啦
賣嘢唔標價但係又唔畀人問想點

How much?
Sor囉又串咗你

新款相雞現正推出

有道理就唔好人身攻擊住先啦
唔會顯得你D所謂理據更加有力架

我唔識佢，又唔熟路
佢賣開野，可能賣相賣公仔之類
咁有人入左個Ig post，
又冇好似你咁追哂佢所有post
又點會咁清楚架步姐
咁唯有係原post問啦，一係就DM
結果竟然「被」變成問肉價

唔通賣淫照價值觀好好咩😂

不如講下話人係雞有咩問題

連登幾時咁多聖人

一句講哂
慕容柒咗
Fufu係雞

一個小學雞
一個低EQ MK妹
打和super

Fufu係雞呢點sigma已經講得好清楚，無討論空間
但慕容今次真係柒咗，一意氣用事就好易講錯嘢，有位俾人入

慕容公子=古惑仔生番，一冇稿照住讀就出哂事！垃圾始終係垃圾

你回個條友有撐講過個fu 咩😂

到依架都未明點解啲毒撚可以咁貴買lin都無露既相

咁貴！可唔可以平d?

拉

睇漏咗
或者想搵人幫手剪

どぞ

柒咗啦，爸打。
無謂再撐飯蓋，食花生嘅我都覺得肉酸。

算啦，放過佢啦

自己覺得係就正常人都覺得係
根本護主心切

人哋提出論點就直接貶低話係小學雞point
話正常都都點點點，又人身攻擊

咪由得佢地吠，吠完記得每個月乖乖哋課金呀

留名

Welcom

又係你呢D毫無內容既留言
講完唔會令你拎返討論既優勢架喎

唔參與駡戰都唔知原來D打手咁撚低質
倒緊主人米

講真 留句how much 根本別有用心 仲扮on9仔
真係想問買相嘅 pm都得 大把方法
分明想引戰 又兜得柒 拉落人地賣開相

留言/DM咪都係留how much
有乜分別？
咪又係比某D人當係問肉金
抑或你定左規距買野要問全句？

how much 係中性問句
不過對於某D人就唔係喇
上面幫佢撐果班打手不停作D野出黎老屈人
果D根本係你個人既睇法
你班人既論點從來都係「佢一定係咁、唔使扮」
事實上全部都係你地思覺失調、覺得人地真係有咁講

事主本人玻璃心咪算
好小事
你班柒碌打手係咁黎橫折曲黎幫主子護航
真係我見猶憐

其實你地有冇真係買過d相架
唔好下下都話人係雞先
佢ig度寫我和我的貓
會唔會d相只係佢同佢隻貓既生活照，而唔係淫相

我就無撐過任何一方嘅，一直係到食花生，只不過你咁兜真係連我食花生嘅都覺得尷尬，串佢係雞咪串佢係雞囉，洗乜兜啫。

貓=Pussy

我就無撐過任何一方嘅，一直係到食花生，只不過你咁兜真係連我食花生嘅都覺得尷尬，串佢係雞咪串佢係雞囉，洗乜兜啫。

係你自行引申出黎
唔一定係原文意思

慕容點會唔知佢班fans咩人
一早預計到係果度打句how much會有咩效果添
明眼人都知啦, 懷仔食鹽多過你食米啦, 話人炒車
係度兜只係問相價呢D未無賴囉
耍無賴真係無佢地符架,不過只會證明垃圾始終係垃圾咁解

事實bob叔係冇了解 本身個post就係sell緊野 點解問句how much就係問一定係問肉價? 根本就先入為主覺得句how much就係話人係雞
一係就對慕容有偏見 一係就對條女有偏見

根本how much就好中性 特別係你個post本身已經係sell緊野
不過將呢個字演繹到話佢係雞既其實反而係條女同你地

緊係幸福啦 賣下相一個月都賺4皮幾

如果以bob叔以前屌鳩bella ma既標準黎睇
根本佢自己就最睇唔起呢種女人

係啦
句how much一定係問相價錢
Mr wally一定唔係為左籌期先講香港加油

老實講人地擺明黎挑你機
不過將呢個how much講到話你係雞個人根本就係你自己
唔係幫慕容兜 係條女自己iq低eq低 小小事就發曬矛
玩唔起又要賣

即係認句野有其他意思囉
做得出又唔敢認
我係挑你機,吹啊 都唔夠膽講
在座各位都係垃圾

句野緊係有其他意思啦 不過最後句野既意思其實係fufu自己決定
真係唔明 本身條女唔係做雞 你地一定要諗佢係雞
會唔會最睇唔起佢就係你地
我第一眼睇只係覺得人地過黎撚下你姐
唔洗講又雞又盛下話

你都認句野唔係淨係問相就OK
唔洗咁撚多廢話

睇唔明你有咩咁執著
你課左好多張?

屌柒你就係課左
網絡垃圾始終係網絡垃圾
拜拜,唔浪費時間了

跟風狗知小小亂咁屌
幫女神做打手波都冇得揸

佢自己消費性黎賺錢 係睇唔起佢咁又點？
應該係話呢種人有咩值得人去睇起？
佢係雞係雞係雞係雞

以bob叔以前數bella ma既態度黎睇 根本佢最睇唔起呢種女仔
上面班幫fufu既人一直都強調how much就係話fufu係雞
其實最睇唔起fufu根本就係佢地

依家理解到了 完全同意
其實全部人潛意識都認同佢係雞

其實有乜好嘈，咁佢有賣相，問佢幾錢又犯法？不要執左佢啦咁

比埋錢都冇祼照睇

唔好浪費時間屌隻低級打手啦
選擇性失明
人地駁斥佢既野 佢一句都睇唔到
重覆幾廿次都係果句「你一定係意指人做雞，所以我一定贏、你講乜都錯」
呢D低級打手真係倒自己主子米
係咪高級黑黎架

其實賣相使唔使交稅

有冇人 有細包2選1 back up咗

如果你見過fufu真人就一定知呢條片唔係fufu

fufu自己post ig的

唔使啦，佢唔申報，政府都唔知，如果唔係電妓三巨頭點買樓